寫義士離開個post 唔見左

個post 我頭先load 極load 唔出，而家搵唔返
有無人見到？

推

有無人都見到？

Fake news?
可能被del post

無source 緊係del 唔可以錯

Ok